雪碧Sprite汽水推出噴霧裝

噴出嚟飲咪噴到成塊面痴立立
同埋汽水要大大啖飲先過癮，陰吓陰吓咁飲我飲茶好過啦

屌，開錯台

加速蛀牙

做啲咩市場調查先會出到啲咁嘅產品

on9 design

根本係鼓勵啲人互噴

多餘， 汽水咁用飲管架啦

噴落jj到

直接成罐倒咪得囉
識噴一定係塞落陰道噴子宮的

惹蟻喎

到喉唔到肺，比樽裝、罐裝仲浪費更多材料，回收都成問題。

咪好囉，d女咪痕要止痕囉

新屌閪玩具

噴完再奶閪有冇得諗

噴屎眼

再奶

清潔用？

咁出嚟都係咁用啫

買黎去鐵銹?

比人拎去清潔用

可能Uniwre記者調查完Chi-na假新聞之後抄上抄

同我奶

黐立立

睇親都笑

好好奇佢地開會嗰時
點傾到呢樣product出嚟

拎黎噴人多過飲

個老細問有咩新idea
咁岩有個呀姐入黎噴殺蟲水

細個唔係有枝水果味既野都係噴落口既咩
覺得幾好玩雖然好難食

我get唔到

有 甜甜地 但又有d怪味

Fake?

睇親都笑到仆街

走飲管？

止汗劑

仲以為4月1日

環保撚呢?

呢幅圖真係好經典

我都記得！！！！

噴落碌鳩到 再叫條女幫我含

屌，睇完啲留言，可以納入性玩具

嗰枝好似話係糖？6-7年前仲見過

利伸：年年小學陸運會都會買黎玩

唔係話針對幾多後
8,90童年

民陣6.9反惡法遊行

日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

乜野

盲左未

其實早在 4 月已經在美國地區售賣，但各位千萬不要亂用，除非你想家中成為螞蟻最愛的設計吧？否則還是不要將新噴霧裝雪碧，當作噴霧裝的水樽使用啊。

佢講乜鳩

整雪碧啫喱仲有撚頭

好可愛啊小pepper

我淨係記得陣味好怪但又係噤噴

直噴入喉唔系冇咁易蛀牙咩

fake news

細個嗰陣用可樂玩過

唔洗用飲筒好環保

環保左膠最鍾意批評嘅壓縮氣體係晒入邊

比啲糖尿病人過下口癮？

Fake news 啦google search 完全搵唔到

糖面

好撚心出返雲呢拿可樂同冰極雪碧啦

哇屌諗起四方果

叫你唔好拎罐雪碧當水亂噴 會惹蟻

換左個蓋再加氣
同罐裝冇乜分別

係個飲法On9

卓頭野姐！

佢上面個噴咀唔係膠製品?

噴落個閪殺精

仲有無氣？哩個重點